#beginning
Amazingball_points=0
Goodball_points = 0
Okayball_points = 0
Noball_points = 0

#Middle

# question 1:
answer = input("Where did Messi play most of his career A) Barcelona, or B) Inter Miami?")
if answer == "A":
	Okayball_points += 1
elif answer == "B":
	Noball_points += 1

# question 2:
answer = input("Did Pele play for the nation A) Brazil, or B) Spain?")
if answer == "A":
	Okayball_points += 1
elif answer == "B":
	Noball_points += 1

# question 3:
answer = input("Does Haaland play for  A) Sweden, or B) Norway?")
if answer == "B":
	Goodball_points += 1
elif answer == "A":
	Noball_points += 1
	
# question 4:
answer = input("Which world cup did Maradona win  A) ,1982 or B) 1986?")
if answer == "A":
	Noball_points += 1
elif answer == "B":
	Goodball_points += 1
	
# question 5:
answer = input("Was Mbappe's first club A) PSG, or B) Monaco?")
if answer == "B":
	Goodball_points += 1
elif answer == "A":
	Noball_points += 1

# question 6:
answer = input("Did Neymar join PSG in A) 2017, or B) 2018?")
if answer == "A":
	Amazingball_points += 1
elif answer == "B":
	Noball_points += 1

# question 7:
answer = input("In 2012, did Messi score A) 90, or B)91 goals?")
if answer == "B":
	Amazingball_points += 1
elif answer == "A":
	Noball_points += 1

# question 8:
answer = input("Was Zlatan born in A) 1980, or B) 1981?")
if answer == "A":
	Amazingball_points += 1
elif answer == "B":
	Noball_points += 1

# question 9:
answer = input("Was Liverpool's first champions league in A) 1977, or B) 1980?")
if answer == "A":
	Amazingball_points += 1
elif answer == "B":
	Noball_points += 1
		
#end
if Amazingball_points > Goodball_points:
	print("You have Amazing ball knowledge")
elif Amazingball_points < Goodball_points > Okayball_points:
	print("You have good ball knowledge")
elif Amazingball_points < Okayball_points > Goodball_points:
	print("You have okay ball knowledge")
elif Amazingball_points == Goodball_points :
	print(" You have Great ball  knowledge")
elif Goodball_points == Okayball_points :
	print("You have decent ball knowledge")
elif Amazingball_points == Okayball_points == Goodball_points :
	print("You have mixed ball knowledge")
